有冇 IT 人想創業?

我開左個 TG group，希望有班有心創業既IT人可以大家互補

除左個講字，真係要有技術落手落腳整。

先唔講最後有冇成果。

如果你可以利用工餘時間，或者自己已經試緊創業，可以入 group，睇下有冇人可以一齊參與。

個 group 係為想離開打工仔生涯既IT人而設，並唔係搵工。屬於做實事多過吹水。

一個討厭被叫 IT 狗既 IT 人 字

linux ?

同叫人見工比完意見點樣改善公司就話唔請有咩分別???

點解呢行會俾人當狗, 就係有你呢D想要成果又唔肯比錢用所謂創業黎昆鳩人既仆街老細. 人工比唔起就算, 而家想免費拎橋, 食屎啦

我做到老細就唔駛打工啦

如果覺得條橋係唔講得俾人知, 可以收埋
簡單既橋，例如做個討論區，lihkg 都做得起。
好多野都係差個人去做

IT 狗

可能又係嗰啲你出idea, IT狗出技術嘅世紀大騙局?

我有個idea, 但唔識寫program ⋯⋯⋯⋯⋯⋯

擺明係，香港好撚多呢d 仆街

去d創業活動同d BBA佬夾，個個都係吹水王
即使個idea係你出又點
擺明你識寫code你永遠只配做佢手下
一幅高高在上的樣子

暫時都係識寫 program 既人入 group 多

年年都有呢d 狗屎垃圾谷呃IT狗入去創業

呢個世界好多時都係嗰啲識得呃呃騙騙嘅人先會發達, 反而做實事嘅人多數成為人地奴隸或被人利用!

p仔留明支持

支持
希望巴打團結到 IT 人一齊做啲野出黎

推呀

"Start Up: Programmer Needed!
Hello, me and my friends are working on a start up and we are looking for a programmer to help us with developing the website. There's no compensation. However, this will be a very valuable experience to add to your resume as well as learning how to do a start up. You can work from scratch or continue to build upon what we already have. If you're interested, please contact me via fb. Thank you."

外國一樣有。

Ching 不好因為這類經歷失去對人的信任。

要有好的表達技巧，加上好的硬技術，再好好的發現機會，你會發現世界不一樣頭兩項都可以自己努力，但第三項，我真的知道可能點做。

在矽谷無時無刻都有新idea ，但所有人只在乎做得到的，而不是說的漂亮的。無能力想分一份成果的，請出價買作品/股份，而不是"合作"。

如果不是想賺錢，有無想過開一個公開的github, 之後在lihkg直接討論?
為什麼要telegram ?

Step 1: 有冇IT人想創業? 我有個絕世idea for APP
Step 2: 分工我打通人際R生意, 你負責晒個APP
Step 3: IDEA係咩? 唔會係到講, 真係有興趣先telegram我
Step 4: 風險? 一係AA, 一係你免費幫我做左先, 搵到錢再AA一半俾你
Step 5: 做唔到? 實係你廢, 我個idea咁好, 外國都有xxx咁多例子

咁我都大把idea啦, 全港用電話app傳送個人返工, 全天候無漏洞ATM app, 全港最平最齊貨品search app (根據用戶所在地, 未來一星期天氣及你媽媽心情, 即時update價格within 0.001s)...etc

startup idea根本係一個好簡單既idea, 一句兩句講完
好似google咁大間公司, startup idea就係做個好快既search engine
重點係implementation個陣既idea, 例如google點令engine做到好快
呢d IT 創業成鳩日硬係有d不知所謂行外既, 話自己idea好
大佬你連implementation點做都唔識, 你點貢獻阿? 又埋係要IT人諗

如果你真係start idea咁好, 自己既專業又用得上既
咁你準備份proposal, 去搵投資者, 跟手自己請人啦
如果你又冇信心, 又冇專業, 又冇資金, 又冇準備, 你又憑乜野要水人落坑?
#你老母我那有才能.jpg #最慘仲要覺得自己有貢獻

點解我咁憎呢d post? 因為好多時出呢類post既人
一係冇專業, 一係冇準備, 一係冇決心, 仲要冇腦到覺得說服到人
好心有心既就自己諗清楚先啦, 決定好晒先正式搵人合作創業, 咪再黎搵人笨啦

經典例子: 時光機好早有人想到，但到這一刻仲未有人實現到。

我都知現實上好多人想搵 IT 人笨，所以不如有技術既 IT 人出黎創業，依個係原意

想出 idea 而冇技術既，將會被踢出 group
想入黎請人，都將會被踢出 group

有技術有idea 又點解要share 俾你知？

推

啲startup weekly已經夠廢
估唔倒有人會想搞tg交流呢啲更加廢既嘢

笑撚死
開group 有撚用咩

係人都知香港IT內憂外患乜都齊晒, 個景只有越做越差, 樓主仲叫人創業, 推人去死? 乜L嘢居心先?!

又來天仙局
自己天馬行空
但又冇料做到
又冇錢
就叫人同你所謂合作
到做到出來就會比你踢開

屌你咩 想揾份pt做都唔撚得
免費出idea project把撚呀?
quit算

入面啲人講既野得啖笑

[讀CS] 點解咁多busi學生想搞IT startup但自己又唔學寫code

又係你呀陳生
周街都係你e種人
寫個quick sort黎睇睇先決定幫唔幫你

即刻幫陳生整咗個, 陳生唔L駛驚喎 :

巴打做到野

上面個Haskell quick sort program其實唔係true quick sort嚟, 因為佢只係做咗divide-and-conquer operation, 冇做到in-place operation! 咁攪法個time complexity好似係O(n), worst-case being O(n^2). Performance冇optimized到!

跟住呢個 C quick sort program 先係true quick sort, 因為both divide-and-conquer and in-place operations are involved. 個time complexity好似係O(log n), worst-case being O(nlog n). Performance有optimized到!

Source code is here:

BTW, 唔好問我點解唔整埋個true quick sort Haskell program出嚟. 唉, 因為太complex, 見過stackflow有人post過出嚟, 我連睇都未睇得明!!!!

無視俾人騎劫左, 繼續推

識玩一定寫brainfuck

BF都係Turing complete, 當然可以"玩"到, 但我唔曉, 亦唔想曉!

comparison based sorting嘅lower bound係Ω(n log n). 無靠比較嘅sorting algorithm可以快過Ω(n log n)

Quick sort嘅worst case time complexity係O(n^2). 如果input係random，可以做到平均O(n log n). C嘅 quick library有做功夫去令到sorting夠random。

等我試下先

都係錯,sorry。如果上面係O(n).我可以用一個list of pointer做sorting先，sort完pointer後用sorted pointer做array operation，咁我就可以做到一個 O(n)嘅array sorting。但information theory話comparison based sorting嘅lower bound係Ω(n log n).

You can write a C to BF compiler first

哈哈, C4F兄做乜騎劫我騎劫人地嘅post!